蘋果已死N周年

由Steve Jobs死咗咁多年開始計，
到今日仲死緊